記得一定要睇到你個名被劃除先好投票

身邊兩個朋友都被職員以私隱為由，阻止見證自己

個名被劃除。

本人就冇遇到呢個情況。

如果遇到阻止，你可以要求職員遮蓋其他選民資料

再見證佢劃除你個名先好開始投票！

緊記！！

即係職員知道有種票

推

up

我有比人要求企後d呀，搞到我睇唔到有無劃到，以前係可以睇到架

我都係 今朝睇果時佢叫我企後

係咪投訴左先好d?起碼之後投果d唔使中招

應該唔會咁樣出蠱惑。「後備」票箱都未出